學好普通話從幼兒開始

近幾年來，幼兒普通話的學習愈來愈受到大家的重視。

5歲以前，是語言學習的黃金時期，如果此時兒童開始大量接觸第二語言，將有可能說得和母語一樣好，因此各式各樣的兒童普通話學習課程如雨後春筍般出現，家長和學校也愈來愈重視普通話的教學。

小朋友的個性都是愛玩不愛學，上課時唱歌、做遊戲、填塗工作紙很開心，然而，如何能讓他們同樣開開心心參加普通話評估來衡量小朋友的水平呢！

2014年，熊貓園和GAPSK普通話水平考試委員會合作，開展了GAPSK考試課程，深受小朋友的喜愛。它還能幫助家長、老師全面地了解孩子的普通話水平，特別是詞匯量和會話能力大幅提升。同時，通過玩遊戲的方式，讓學童可以在輕鬆的氛圍中，達到學習與評估的目的。

學好普通話，不僅讓小朋友增加了知識面，也能讓他們在未來生活中更有自信。

一個人留了正評

日文好聽啲

好的

屌你老母